身體出軌喺因為唔夠愛

當你視佢為終身伴侶就會想同佢經歷所有野
愛佢愛到所有想試嘅都想同佢發生

出軌嘅對象要喺你
flirt仔都係要flirt你
上門整電腦哥哥要喺你
你可以喺我老闆 我可以喺你miss
所有我想試嘅affair 都要同你一齊玩

你喺一個好老公好拍擋好老師好leader
好到我覺得呢啲慾望
只要同你一齊就會繼續有新鮮感
無論以後我遇到咩新奇嘢
我都會同你分享 我知你一定搞得掂我

五年內斷估你無咁快厭我
十年後 男人嘅嘢好難講
唔好諗住我show哂底牌 你又醒過我
到時拋棄糟糠之妻呀
成隊孖人牌追住你

你老母當呢到fb呀？！

五年後你仲keep到呢個心態當我輸

你老母寫咩抒情文呀